香港人係咪真係咁冷血？

早個幾禮拜屋企人上吊走左
本身都唔想再諗
今日老豆同我講原來蘋果東方有略略報過
咁我自己去望下
下面啲留言就話嫌命長又話慳番啲錢
心入面真係唔好受
喺香港係咩死親人都要踩兩腳？

東方D讀者質素係咁上下架喇

我都發覺近呢幾年網上留言個班好中意幸災樂禍，btw rip

上網不嬲唔洗認真

你估連登少咩

係咁都冇得點
覺得咁冷血既香港人其實都好可憐
要借啲咁既方法刷下存在感

[恐怖車禍]準新郎上車前留言成最後對話 未婚妻悲痛悼念︰我好掛住你

有版睇

有時睇到呢啲留言就會諗啲回覆係咁架啦，係呀咁你想點呀.... 完全無安慰仲要好似係認命啦事主咁既feel.... 跟本個社會風氣就有問題

巴打 真心 冇體驗過既人係真係唔會知你屋企人吊喺你面前你救唔到有咁幾難受 之後仲要比人踩多兩腳

香港人一向都冷血嫁啦
接受現實
世界上就係咁Q多人渣

連登都一樣
香港人只要唔現真身就點講都得
好賤

吹呀？

你番去賭波啦 我唔想吹你

現實同上網都分唔清既傻鳩，建議你返去圍威喂玩facebook算啦。
唔係你期望上網可以得倒d咩？ 你好慘呀，開心d啦，咁呀？

以後改上大陸網囉，邊個留負面留言就投訴邊個，開心乎？

借死左既親人刷存在感仲可憐

我就冇野要倒
不過純粹覺得如果人喺網絡世界見到有人死就要踩
都幾可憐
如果你要踩我都冇野好講

[恐怖車禍]準新郎上車前留言成最後對話 未婚妻悲痛悼念︰我好掛住你

呢單都係咁

你要咁諗我阻止唔到你

here is why

rip

乜我有迫你跟我諗野？
你唔同意我覺得某啲香港人好冷血呢個諗法冇問題
但係我冇迫你跟我唔同意